英撚同比利時都要爭輸

次名出線穩入四強

兩隊都抱住必輸既心

鬥拎黃牌

拎牌冇好處，隨時十六強拎多次就大鑊，除非搵副選黎拎牌啦

本身都一定成隊副選出